［文宣日］放低你地覺得有用嘅文宣

今日唔係休息日，係備戰日、文宣日
文宣組整左咁多靚嘅文宣出黎，大家都要用架
擺低大家覺得有用嘅文宣比各位手足拎去連儂牆又好，twitter 戰線又好
咩文都要，長輩圖都要
呢啲文宣都係各位手足用血汗換翻黎
612 721 811 831 929 101 104都好重要架
仲有啲人跟得冇咁快，咁解釋啊
宜加係政府急，唔係大家急
以慢打快

有無多d英文文宣？

Push

求大家幫推

求下大家

比料備戰

有冇多啲散播克服恐𢣷嘅文宣

散播意識重要過事件
要幫勇武添新血

push

幫推

Nonono
係要睇完覺得上街唔可怕 企前線唔可怕

唔該哂

禁錯相

推

原圖pdf:

FB：阿門
IG ： pieceofpaper_pq

攬炒之母

另一張

Help push

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

多謝大家show我

再推下

最緊要大家share出去

Share 出去去去去

正

各位閒閒得計下條數，建制好快就會同林奠割席。這班人都係爲咗錢，唔會陪林鄭一齊死。

一張過

感謝大佬

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃幫襯

Omg push

文宣日

第一次整文宣
有怪莫怪
會繼續努力

好好架啦

第一次整文宣
整得唔係咁好

裝修有好多種
其實裝修可以裝成連儂牆
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
貼滿中共紅底黑社會嘅證據
佢哋要拆要清都要搞到一大輪，甚至清唔到等佢哋自己換玻璃

有無關於共產黨嘅文宣
要解釋點解要驅逐，天滅共產黨

This?

Thanks, 但要中文
For 港豬睇

有一種方法可團結全港九成市民

有埋片正啊

原圖pdf:

FB：阿門
IG：pieceofpaper_pq

無人推？一個二個畀三毛spin去裝唔裝修/私唔私了/割唔割蓆度